1. unity
2. 2д
3. платформер 
4. тема:
	- платформер со стелсом, где надо убивать игроков по тихому
	- платформер, где нужно роботу сбежать из лаборатории
	- платформер вид сверху, где надо искать нужный путь чтобы пройти дальше 
	- 2д, topdown 




# задания

- меню 
- модели
	- модель игрока
	- модель врага 1
	- модель врага 2
	- модель врага 3
	- модель карты
- звуки
- музыка
- кнопки меню
- программирование
	- анимация ходьбы
	- ходьба по маршруту
	- поворот головы
	- поле зрения
	- стрельба
	- хитбокс
	- проигрыш
	- выйгрыш
	- блокировка дверей
	- разблокировка дверей
	- установка бомбы
	- турели
	- тревога
	- вызов подкрепления 